[有圖]M記原來一早貼中世界盃

德國辣雞堡

大陸仔

支那仔先發現到嘅gag

決不加時
加夠30分鐘你咪又係輸

限時供應 決不加時

？

點解我唔明

樓上話大陸仔先get到

德國班友正薯王